[歡迎狗仔入黎mon post] 聽日集合之後去邊好

以下會開放多個地點比大家思考
覺得有興趣既可正評

順便歡迎狗仔mon post佈防

西環中聯辦

銅鑼灣

高鐵站

灣仔金紫荊

尖沙咀海港城

沙田新城市

宿舍

紅隧